基佬係咪見到型男就會勃起？

突然諗到呢個問題，因為小弟非基，只會對女生有反應，好難想像基佬會唔會對男既都會起機。
同樣，lesbian 見到大波靚女都會濕晒？

唔會
叫到大肚腩阿叔先起到機

會

會扯到好行

利申基佬

起碼要睇到波gap先

樓主周街見女就扯嘅話都係睇睇醫生好喎

要有物理接觸先會扯旗
例如俾大隻仔/靚仔摸JJ

我話只會對女生有反應啫，
唔通我話鍾意女人就鍾意所有女人？

我係會濕多過扯

個出水？